4點20分叫醒我...

我又玩個挑戰先

挑戰只訓廿分鐘就起身番工

rip